達哥冇咗兩登唔緊要 仲有帝吧!!!!

驚high meh

希望他重新找回自己的長板橋

我愛達叔

希望佢可以喺帝吧繼續導人向善 造福人群